[無限輪迴][2]八字紫微斗數算命，姻緣配對程式

小弟正在編寫術數算命程式，嘗試幫助你在成世人流流長之中，把握稍遜即逝感情機會。

小弟的術數程式已有初板，目標想收集更加感情CASE，去製作更完善感情預測系統

附有性格分析，感情大運走勢，拍拖的時間點預測

--------------------------------------------

如你一直都好難識到人，不妨試下小弟自主研發的姻緣配對程式

現家有兩千人DATABASE，運用命格配合，去嘗試配對對象

--------------------------------------------

現需要更多靈感與想法，無限輪迴性別年齡不限算命

1. 出生年月日時
2. 姓別
3. 感情狀況

長話短說，個人性格可自己參詳，時間唔清楚可逐個逐個係網站對

如你是CDROM 或 有唔想咁公開 ，可加 TG，LINE。 (不會叫你課金)

TELEGRAM: mimihear
LINE: mingming3com

(最好係姻緣問題，如果你真係好想問其他，勉為其難...)

得到過大師指點，幫推